[!!極醜惡!!] 被捕細路被狗打到流脊髓液 fact checked!!

(借友acc post 大家一定要知!!!!!!!)

我朋友同我講佢係醫院同個19歲細路傾計
(朋友喺醫院做)
佢話啲popo 叫個細路解電話鎖
之後將佢個頭撞落牆
撞到無意識
啲popo 怕 就送佢入院
話一開始佢隻耳撞到流野出黎
係透明既.....
都唔知係咪脊髓液黎.........😔
但好彩照過ct 無事
真係痴線！

屌你老母死黑警
咁對一個小朋友！你地會有報應架！!

一定仲有更多小朋友唔敢講自己嘅遭遇！
要盡量保護 幫得幾多得幾多！

光復香港 時代革命

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

等開學 十倍 百倍還返哂

知唔知 fact checked點解?

推上國際

黑警 冚家剷

又我一個朋友
有委任證先開po啦屌

屌佢哋老母仆街冚家剷

當係真先，我哋圍內人肯定知道係真，要向公眾公布嘅話都係要有人證物證

推

下

求幫推update新post！

(極正經) 關注被控義士進程請入，一個也不能少不是口號！！

White House Petitions 回來了！可惜反對曾偉雄的聯署過了截止日期一日！令到舊聯署唔到數!

請各兄弟重新簽署以下這個聯署！香港人心不死！

好大鑊wor

邊撚到fact check咗呀？

就咁打fact checked 唔等於 fact checked

鼻流個d先係脊髓液喎